黑洞係乜撚野黎

啲十連post既集中地

將d 廢post 移曬去黑洞

垃圾貼集中地

方便一次過block晒班小學雞

點解我搵唔到

我都唔知點解你無喎

kill app再開就見到

證明連巴同望遠巴打係會聽取民意

Once you go black, you never go back.

點解你個名係黃色

有冇諗住將d高登打手扔埋去黑洞？

德政

#3

姐係比你地block左?!?!

定係以後開咩post都會去左黑洞？

係就好

唔係
入左黑洞嘅主題唔會出現喺吹水台同熱門等，影響大家閱讀

咁又幾正喎

以後啲垃圾post都應該咁處理